邊個高登故令你最印象深刻？

自己最深刻係
食野唔走青巴打既有一晚一個來電
同埋八輩子巴打既我老母話我有個未婚妻

老屎窟呀😂😂☝🏽

果時買埋本書

堂前燕, 花生

邊句係我想認老屎忽？
柒都唔好咁撚樣

封面好靚

識貨

得閒追返黎睇下先

大香蕉日記

18歲的大雄

[真人真事]多年前,我同英文miss發生不可告人既秘密關係

龜頭俠

殘忍的偷戀
本來一開始，呢個只係一個玩笑

紅VAN

有冇人記得有個故好似叫"同朋友大家樂鋸扒"，鋸扒但最後好似講到末世咁

高登傳說
容路時

唔理佢幾仆街，我都係掛住二家姐

中左六合彩之後走佬 依個好好笑

Lm

男人唔可以窮
中岀故
二家姐
紅van
仲有好多

阿紫同阿樂真係好pure好true，好想佢出書

女神話我考第一就比我中出

一定係大家樂故

一句大家樂見變左做基故，又變殺人故，再變屍故，仲有張耀揚戲份，真係一絕

花生兄個d全部都係甜故，但勝在創意十足

竟然冇人提搵唔到exit嘅23層大廈

原來有出書

鋼鐵處女

李小明（買左佢本書

咩攻防戰

嘰嘰嘰嘅Katrina

二家姐
私補都會補上床-第五章

仲有同好

落街打羽毛球俾活力阿婆扣殺

屌Chris 走黎打J

多謝巴打

死亡屌西

紅van
二家姐
未婚妻
殘忍的偷戀
男人唔可以窮

仲有個故搵唔返

孔明d 故

一定係病港

認真你就輸了 容路時

我喺譚仔叫完外賣之後唔記得咗去拎

雖然係連登故，但係呢個真係好深刻

冇人記得我啦

有個故講湊女
游智詩

流星少女
星瑤

三哥husky，笑撚到仆街

啊白同智詩

死亡屌西.....

[中學甜事] 想當年，交左隻有料USB比MISS

花生個d甜故

紅van 有買書支持
給我無限次告白的機會

搵唔既返既

我叫馬子仁，有個有錢既家

伊勢丹 果個Oh shit故

最深刻一定係温經理同阿爺，子仁同孻姑

師父同terry都唔差

十兄弟無人講

八輩子巴打

好耐之前普查嗰個甜故

二家姐

做完 愛回家

麥田巴個 試下寫恐怖故仔
最正係佢個世界觀

青少年經歷

唔知有冇人記得 自閉仔薯頭邊

竟然冇人講十八歲的野比大雄

我去左幫個學生妹上門補習

殘忍的_戀系列，尤其偷戀，痛到不得了

喪屍故經典：活屍香江

有冇人記得兵仔的故事？人生easy mode嘅牛仔

我淨係記得媽天張個個usb故爛尾爛到俾人開post 追

好似都有個故叫食屎鱷魚

媽天張條仆街

有冇人知食野唔走青近況

同埋 將宅女變成女神 嗰個故

腳巴既青少年經歷

一個暗戀十年既故事
個陣日日聽Katrina 睇到個心勁噏

遺憾萬事屋

淨係記得血河馬

柏原太賀巴打
《後香港小男人週記》
出書有買，睇咗超過10次

如果你既人生好似打機一樣
廿五歲魔法師

八千代 同女神一年生活

有啲可能係連登

女童軍系列
換個時代再愛你
給我無限次告白機會
平行世界裏 我沒有錯過你
木鎷紫柃 個譚仔故
我老婆教我追女仔
總有一天 會再次遇見
半格嘅 追個文青女仔

依啲都好正

我老婆教我追女仔呢個又係正

25歲魔法師好好睇
不過爛咗尾

最印象深刻係今次hihi 系列
中咗六合彩 同黑社會扮大學生

紅van
18歲的野比大雄

真係睇到心寒，唔敢夜晚睇

其中一個女主叫智詩 唔記得左個名

無啦啦有兩條女同左我一齊住

個時真係甜中有淚

之後續集 我要追翻我老婆 正到爆

我的歌聲裡

西西雀
封鎖維園

我將一位宅女變成女神， 然後再將自己變成佢隻兵

殘忍的偷戀

男人唔可以窮

幫人寫遺書

Btw 高登勁過child登就係以前高登可以將好多高登用語成為潮語

高登故可以出書 拍電影

真正影響到本地流行文化

Child登？ 最多咪就係起底起到上報 或者幫d臭雞刷ig followers

食屎鱷魚嘅《今日去代課飛左隻麻雀入課室，出左好大件事》

張晨巴嘅封鎖維園，同埋封鎖海馬公園
兩個故都追到最後

有冇人有共鳴？

東莞的森林

曾經同一個女仔大戰咗幾年

呀飯
游立方
小智

我都覺得依個故正可惜本書我都依家都搵唔到

玉巴嘅台灣表妹睇到心up

搵唔到exit

夢巴嘅堅尼地城故

西樓嘅對聯故

三哥ocamp東華三院故

Hell雞

就當共你 有劇情沒有故事
第一個睇嘅故，個陣又係啱啱入大學，好深刻

刀郎：親！

陶瓷娃娃

記得有一套係講個男主角比人鎖左入男廁 又奶尿兜又盛 之後又精神失常見到無記錯好似係老母嘅人同佢屌左鑊勁 嗰時睇完勁震撼 而家想搵返都搵唔到

好正

張飛人啲故

全部老強弱智女

有個故係講第三者既故事 入面用咗好多單丸既歌
到而家都好深刻

精子is money幾有創意

十少年 符愛糖 仲有樓主講咗既有個未婚妻

係一個短篇故黎,果個巴打仲騎劫左人地個post

故事係講述主角襯落大雨叫左個外賣,點知係個靚妹黎
之後佢地就發展左做情侶,但係個女主角有個病,係飲可樂就會入院,仲好嚴重果隻,個故事嘅結果係個女主角死左.....

個故到依家都有一段歷史,有睇過嘅巴打一定上左好耐兩登

孔明除左個宅女故好睇之外
再之前出左個穿越時空嘅故都好深刻

hell雞

我發現我宜家一見戇鳩仔就block 真係好明智，我睇唔到有人鬧你睇黎佢之前都講過戇鳩野俾我Block 咗

唔怪得我宜家睇連登好似咁高質

18歲的野比大雄真係好好睇 新結局都好正
無默媽嘅時間守衛者
有一晚一個來電同外傳
黃家嵐嘅係我屋企入面，我只係一個配角

全部都睇到起雞皮

好闊嘅相反 好闊嘅相反

關家姐

我都望唔到
見親戇鳩/重度假膠都完全封鎖

女神中出故真係最好睇

呢個真係經典

頂 好有回憶 個陣仲係中學雞 去書展買埋書

三哥系列
六合彩 好似係 叫涷檸啡
紅van
堂前燕 既 霧中港（不過後邊冇再出）

點都係那夜凌晨啦
想當年中學睇到幾投入
之後仲越來越hit

套電影

勁好睇

灰加藍
陳煩 我投胎前冇飲到盲婆湯

魔瞳算唔算 出到N年 而家都未完

邊個高登故令你最印象深刻？

send錯

鴻福郎女醫生

呢個好正，仲記得當年追故既時候叫樓主走甜

不過最深刻一定係
魔瞳

人人自殺 本應世上人人自殺 - 哲學高汁故
孔明穿越時空
女神話我考第一就比我中出
自修室
紅Van
羊格補習故
無飲孟婆湯

無飲孟婆湯呢套真係刷新我嘅認知

人人自殺呢套更加係

仲記得當時好多人以為係改歌po 被fake 左入去

果陣睇我喊到收唔到

木鎷紫柃個我在IG shop買了一個流星少女都好正

一篇潮文改變一生 但好似爛尾

我瞭解而且我要繼續

Sad到痴撚線個故

喊到仆街

一定係魔瞳
由舊登睇到連登都仲未寫完
幾乎一個月出一篇
睇到連劇情都已經唔再記得

依家仲出緊，費事追已經

十二夜 - 膜液之膠
[真人真事] 見返之前一個...朋友！ - 熟讀精子兵法
心情抒發(難忘的初戀) - 艾SEE賓奴

基本上多數真人真事有血有肉既故我都好深刻。。。。

至於痴線類既故
死亡屌西
[少甜] 以前有個TB同學... 都好正

真 個時唔識欣賞

個人大咗有日攞翻嚟睇最後個一兩章真係喊咗咁濟

好體驗到野比大雄個種無力感

西野七瀨召喚